騰訊今日收市過400蚊，連登仔係深圳人民醫院食既玩既入晒老衲數

咁多野唔玩玩肺炎？

我屌你老母上次收400up又話永遠退出
燈你老未咩

其實勇武退場同老衲永遠離開連登一樣，都係得啖笑，大家唔使認真

好悶

上次條數都未還, 仲起度鳩UP

400 咁保守 連395都踩唔到

納dee膠力保持唔到喎

你on9得黎又幾好笑